[s[閪波]曼聯FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1064]

slow

屌個topic

換走沾啦屌

Topic

慢到

s = slow

s[閪波

....

駛撚理佢哋咩 班社會垃圾不嬲都鍾意乜都咬一餐

你地開過個plz
以後唔撚開

慢聯

Chirs d fd

Push

Vdb出得場未

push

s[廢梳

越嚟越憎麥龜
屌你高azp 成個頭，都仲要攬住人哋頂波
80m

chirs 柒d
佢迷史都串錯大佬個名

妹會出先過佢

等多半個鐘先

左閘同左翼球商= -10

85分鐘換人

想問telles傷左？

好心80m就收下d小動作啦，果球角球無輸12碼係好彩

S閪波

上半場James 跑身後個timing 冇下係岩

又出黎踢垃圾時間

咁又真是碼既

推埋佢算啦
一場波實爆既

Greenwood 救世啦屌

挽留
柒topic係曼區傳統嚟

都有下算啱既

85分鐘 MBE out 慈善球王 in

想睇卡雲尼同vdb🍺 最好60mins換

無換人
不意外

俾人zip到慌左啦

80換都偷笑

屌你老母綠木換沾士未

點解唔換James

Telles 傷左？

shaw見撚咗頂
大傷之後姐下姐下
唔衝都算
傳中又唔撚係勁
有時仲要on9開free kick, corner

出我換走james

廢鳩占仲未換走 好波

James

MBE唔係斷腳都唔會換

So9 quick lan

你啲紀律生性啦

so自己落場都好撚過沾啦屌

一陣屌你換佢就等於唔支持學童飯票
邊個敢換

#BLM

點解廢特可以踢到咁柒

Fred yellow

近影件波衫真係好撚柒
好似屋企件睡衣洗到甩色咁

廢鳩占邊夠料打大戰

下

Fred交safe pass咪算

西到

好撚悶呀

軌兩三腳就送到粒波上前場

感覺場波無咩大戰味

shaw反應慢到呢

悶和0-0

占士

占

james

屌你老母

唉屌你老母占

占帶波去人堆

DJ做乜尻呀

點解死要推入面

占狗我屌你老母

占士點解唔推左

廢占又推去人堆到

有冇腦㗎占士

換走占未

福狗個走位想點

On9占
晒曬自己d速度優勢

你老母so9係咪盲架 咁都唔換走

Dllm James

換得占士未

占士個手制得加速

3條友仲死去

占士真係英甲料

換James 未

換占啦dllm

屌你美隊冇加速都爆贏麥龜

James真心無腦

睇77台歐聯精華好過

梳爾食屎算啦

雲比失位仲慢慢行屌佢老母

占士向山齊士致敬
推埋人堆

屌你老母james...

占士弱智

軌應該快入

屌佢老母
左腳推右邊做乜撚

又重播

james廢撚過lingard

點解而家占士真係咁廢，唔止係同lin同化仲要降grade咁款

向左走會死？
夾硬入中路

平時練波喺咪練帶波撞落人哋度？

得你地先會話james打快攻／防反好有用

全世界都知你得右腳都要鳩衝入去

沾廢撚到
屌你老母

列狗係咪要 原價放俾你

呢個James仲衰過湖人嗰隻

呢球要比啦真心

英冠料係咁廢

迷占黨死撚晒未？

又衝入人堆 同lin有咩分別？

占屎應該會入波

福都唔係好占士好多

80m執返身彩

呢球冇12碼真係要還神

Ford james

快d 死啦James, 生存係世上都浪費空氣

隻閪手幾時先肯改

吓一出陣容已經開始屌喇喎

連續兩次聯賽對轟走甩

沾屎幾時死

換人未

馬般走位意識

fred

成撚日攬住人

So9唔淋得雨？

DJ真係好on9，無左腳還無左腳，唔通推去右邊就會work咩....

完全冇人攝前

馬達真係好有球商

馬達掂黎做乜

換走Fred, James 啦仆街，好on9 呀so9

想睇龜隻閪手捉住ddg

配兩件傻鳩真係哂左佢地

cavani

會病

cavani in james out

cavani準備出黎

上場仲有幾隻迷 james
睇嚟已經縮返晒入老母個閪窿

明知越硬位都掂波

James <> VDB la

Fred

卡似會出

傻福退休啦屌

Cavani

65卡in

條友想cup大位射

福頭扭乜撚 又唔係扭得

希望卡雲尼60分鐘有得出

出木啦

過兩場班迷占賤種又會凸個頭出嚟

同以前迷Lin嗰班一樣

坐監啦仆街

fred d長傳同遠射咁廢
仲比權佢，so9on99

Fred點解可以射到咁

vvd出得未呀屌你老母

福狗去選國會啦屌你老母
唔好再踢波

未諗到咁遠bro 佢都唔知自己想點

fred真係冇腳好波
球球遠射都唔中腳，一係飛機，傳波又甩甩漏漏

後備殺手please

餓完應該有表現

發現曼做press係會跟波走

咁睇有d似石內卜 又有d暗黑feel

會禿頭

妹做執波仔

上場話般福同占一樣閪

褔返邊 卡狗正前啦

你米25 打錯字

接朗隊個位

快啲換卡雲尼

卡雲尼啲熱身
好笑到

反擊都打唔到

同福頭鬥把握力弱

bruno心諗快撚啲啦

一陣換馬達

呢下正到...
其實好撚簡單
但無其他人會去夾呢啲走位

好似普巴拉軒神咁

唔追埋落去

換人未呀 屌

Cavani 幾有佬味

點撚解個個都咁中意hold住粒波

卡雲尼出黎會係救世定做笑匠

個勢似molala失1粒完場

好似特登做比鏡頭影咁

最慘占士又唔係特別勤力補位

james勁到。。。。瞄住波人中間跳過

仆街，dj食完一野仲要阻住fred回防

屌你 james, 唔好出黎搞笑啦

對住死猁狗踢跛佢哋都冇所謂啦

依隊波好似得Mata Bruno係同一條Channel
其他就各有各踢

一日唔出場一日都仲可以J

唔係今晚ig點出post

dj啲球商隨時仲差過英乙果啲

awb入完波之後返晒嚟

班波真係無咩氣，又咁大雨，和都收貨了

妹卡

James真係廢到黐線

卡雲尼

換人！

廢老遲咗十年嚟

成隊最撚廢一定係james

軌幾順

54分鐘換人
So9

食左下少少地嘅就停撚左係到
你一係食完瞓低啦，弱智

Vdb好撚慘

咁快

有無人可以答我點解沾屎呢d垃圾可以正選

普巴應該係做翻譯

awb係咪攰

不嬲兄弟爬山
蘇狗lan未

妹撈埋翻譯

半年冇踢波

不如下場出個新翼啦

So9識換人

拉豬對個36歲中堅都無優勢

打孖換

似係

完全未到班，後備料都唔夠

反so又輸

james out

唔屌了

福冇波到

So9 轉性

明明我地威脅大啲
大家好似好頹咁

So9早過撚伯換？

占士就唔夠班

50幾分鐘換兩個

成班人喺度點cup大位，人地都預咗裝佢仲要中個頭埋去

Why識咁早換人

4231

奇蹟出現了 60分鐘前換人

換mctom？

vdb咁貴買返黎唔出

最佳位置

未到85'

有換人

仲要換兩個

呢場同求先鍠疤比真係好撚低質好悶

岀場呀翻譯

搏-6入波可以扮戰術大師

除咗傷有無試過咁早換

AWB

換占士+馬達
9成9

之前都試過半場sub DJ

場上翻譯

碌木返去吸笑氣

1:6半場換Bruno

個波又唔出界

屌
卡雲尼條廢老瀨屎呀
條褲屎眼位啡啡地

皇疤都低質 美斯hea撚到

咁卡雲尼落到場都要揾個即時翻譯先知點踢㗎嘛

占長期係鏡頭外

Diu 我都想講 點解佢岩岩除左條褲就已經有屎漬

真 去咗邊到

mata

換走馬達 on9

個陣無變，都係4222

由禁區扭返出去

換達叔等輸

57換人

進攻做波感覺上awb做得仲好過梳

啲波有位就射啦
成日複雜化

翼鋒拉邊冇壞既

Vdb

換馬達係咪on9

識換人唔反了

頭先都低質啦吓嘛係咪以前未睇過國家打吡

熱下身都驚到瀨屎

馬達做錯左D乜

柒頭又係扣大位
真係阿水都知

差d

即刻黎料c 7😂

屌你咩so9

mata叔

䆁放普巴

卡叔

卡哥

嘩 卡雲尼

勁到

唔換james

卡叔第一下已經差啲

同位置阿里勁撚過夏維斯好撚多==

卡7

有人搶點

卡 差啲

卡雲尼識搶點

普巴攻中
都係唔掂既想睇迷普仲有咩講

般打右？

差d搞掂

無翼

卡雲尼呢球已經>>>>>James成場

臭散班車後防

換左啦

走位聯

一個無技術一個唔撚快

卡狗-6

啱先嗰場行行企企咁

Cavani第一腳就差啲有

咩陣？

又有d料

卡

係識搶點嘅前鋒

仲係咪廢老

呢球高難度

C7

4222

勁還勁
都係瀨屎廢老

一日未入一日都係

球迷陣 普巴攻中

占狗出親都無撚用

蘇狗都仲可以搵佢擔正

福狗俾多五年都做唔到廢老呢球

入波先算

叫住先無壞

卡一腳已經屌打mbe

真雙核，p6終於唔使踢防中

換mata
屌..

咪又係會輸

返去睇返自己場波檢討下啦占士

4231應該

新廢老

似4231

普瘦咗

80m out
T仔in

話說岩先西龍斬俾般奴果球好靚
以前冇點見過

普巴攻中 bruno 右？

E巴2.0

差啲輸

-6

占士踢列斯聯都唔知夠唔夠班

人地個james呢啲先叫視波

第一腳已經有野睇
以往經驗, 準備第三場就同化

白Lin

人地又輕鬆出波

般右翼？

4中場

龜又teamkill

出波

Lin迪漏夫

又走甩後柱

比爾沙tune完可能ok嘅

shaw踢閘真係笑話 成名個季都係得1a

硬件黎講kai都真係幾撚屈機
撞佢條友自己比佢bump開

80m 你又點撚樣啊

隊長又打隊友

So9 大膽啲vdb 換Fred/ mctom 啦

Yes

估唔到kai 第一年就咁硬淨

唔多掂

咁有經驗
屌班友 應該唔會被同化

又team kill

出埋vdb就真球迷陣

爭d含撚

Greenwood 呢

麥狗打冰狗 好波

skysprort 都出po

又打鳩隊友

Fred有牌喇
仲想拉

雪下佢先

普巴勁到

佢靠球隊供應
就算唔同化但都大撚獲

#LiberatePogba

fred唔夠厚姐
kai佢個身高嚟講都好瘦

西龍假動作都有

遠柱又走甩

其實佢搞好幾時傳幾時射應該幾勁，
可能依家表現唔到，就會一路係咁

殺敵一千自損三千大牛龜

awb準到

人地隻占士勁到

福上腳又要扭下先

白lin

冰唔敢埋身

咁都唔洗輸

福狗lan啦屌你老母

遲早輸反擊

其他隊友唔夠班配合囉 不過其實某程度上都係

無12m 唔識入

壓得太上 開始驚

Ddg d長傳準咗

福狗屌你老母又佔中

食撚晒位都要屌==

AWB返左黎

醫院波。。。

福死要扭

廢柒個腦係咪有問題

阿福假腳呃完人又唔過

Fred陰鳩呀妹

睇個樣都係俾人絕殺

點解 妹D起動好似好慢咁
明明以前唔係咁

On9 封撚曬起腳位

fred又鳩傳

入完波之後回復常態了

Fred又傳球唔啱位嘅西波

傻福踢返左面就做返自己

麥龜又拉人

原地插花

妹完
VDB

玩撚死妹呀 屌

暫時睇落都ok

蘇馬個樣成隻河馬咁

Fred成日畀埋啲醫院波

咁撚大份
拉人

佢係慢左好多

屌你咩fred哥

今場VAR小鳩

BLM

fred垃圾始終都係垃圾

冰塊面比80m打腫左

屌隊友

應該冇人hold ball勁過普巴

痴撚線 fred

Fred 同 mctom 啲俾波真係廢撚到冇眼睇

成撚日都係咁

福又做PR

學牙朗

快d重傷換vdb

幾時換vdb出嚟

拉自己友先有事

屌睇真啲又幾似

攬炒巴

咩心態

麥湯同fred向前比嘅波成日比失
想點

次次後腳撚下又慢半秒

無咩位比到佢出啦

普巴出嚟d波幾爽
動作幾靈活

做慈善都要比人屌==

On9

傻鳩黎

淨係想vdb出唔想見到普巴

你快撚啲死換個高質曼迷

隻龜咪又係唐氏咁樣

一早block咗

垃圾 vdb 一定踢得好？

幾憎個球員都唔會叫佢重傷啦

慈善球王牙福

agger

對面明明已經俾佢fake到失咗身位

Fred咪學人比波啦

你派咩牌o姐fred

Fred 同比波真係冇乜關係

又唔洗咁呀

食屎啦呀Fred
啲傳波好撚鳩

次次廢特中間拎波用右腳都嚇一嚇

傻閪福都唔知自己想做乜撚野既
D動作又猶豫不決咁 做完假身又唔過

可以換走福未
好撚難頂

屌你

fred 又射門

屌特廢

麥湯中間搏腳起碼穩陣啲 牙fred係中間都比醫院波

Fred傳波有冇40

牙fred

同80m邊個有關係d

fred都係算鳩數

Fred同麥湯究竟點踢中場
啲比波時機同分寸差到

Fred 你乖乖地淨係做interception tackle好唔好

fred成個戅鳩仔咁都唔知出黎做乜

搶完次次都送翻俾人

換撚走廢狗啦屌

阿妹咁前

馬達換出個陣搖頭

其實fred都唔算好差姐 至少體能好 肯追波

Fred 歐戰先出 okay?

Fred唔好派路上身啦屌

球王

其實個特字係咪真係咁難讀

自己嗰隊點都唔會

卡叔幾時先掂到波

真係靠coverage

妹妹下完全冇心攻

fred 心諗普巴都做到 我都做到

80m同踢波冇關係

明明一向唔算差 成撚日比人當no.2

d傳波鳩到仆街

Fred上場一場好波

班賤種就講到要幫佢平反咁

卡狗有波踢未

真係工兵一個

麥湯廢特...

廢突

呢兩隊西波踢緊歐聯

block左佢啦，唔撚係曼黎

冇左mata叔
隊波D走位現位冇哂
般都唔見埋
又變番之前足球機

卡狗㧨得嗰一下

人地嗰隊都唔會
咬人蘇拉狗呢啲另計

卡7冇波到
慘

賤種只係形容軌

卡叔 sor呀
麥湯唔識向前傳
你走位都冇用呀

打嬴亞軍你吹?

福狗好撚難頂

又射

迷廢迷占都係

明明就係鍠

睇咗咁多年真係未見過曼有中場比波係差到咁
仲差過以前啲青訓

屌你又射

老實講 場波都幾低水平
無論戰術上定技術上 兩隊都係

福狗比啦屌你

交啦 仆街

冇馬達差好遠

藍天？

釋放vdb未
人地ajax 13：0 佢就慘上賊船

屌你老母 福狗比啦 死黑鬼

福今日幾肯自己去

福又上腦

屌你雲迪碧克買嚟掃地定點
福仔死爛都要爆
不如休一休

曼聯好好
派十個人陪卡雲尼練來回衝刺

不用分那麼細

有邊場唔係自己去?

同今日場東方一樣西

MBE 射同傳個制調轉咗

傳啦屌你老母

靠福真係死得

卡爺終於有波掂

好想睇卡叔 但真係冇波到佢

都係垃圾

幾時有得望下卡式走位

Fred走啦唔該

卡雲尼踢多場上陣時間就可以超vdb

咪係，不嬲衰埋門果腳

麻煩cavani翻更衣室鬧9 MBE獨食

完全唔明平時啲人練咩
個個一味死去鳩射

福狗

卡狗傳中

自己停添

屌你傻福on撚9

佢自己射好過 拖慢節奏再大轉邊比失

佢除咗識skill move之外仲有乜撚嘢用

左閘又失位

shaw 淨守又真係幾好
進攻真係不了

派飯

又踢mbe

福+沾狗：呢個波係我憑自己嘅本事攞翻嚟 點解要俾？屌你老母

去撚咗邊

屌佢老母死車狗又抽水

佢啲扭波永遠拖慢哂
單對單輕輕推過已經得

福仔唔傳

又要失分了

打和都ok喇

Shaw去咗邊

Vdb入來未

福啲足球智慧低到
反而隊長呢腳長傳抵讚

福仔瀨哂屎

SHAW有冇腦
成撚日走埋中間把撚咩

其實而家咩排陣
diamond？

對面出譚狗猛狗

問題係skill move個陣 唔識推波

福災難級

Fifa 9 chok Skill move姐

個波明明運唔到前場，普巴下下幫防中、閘接完就自己跑上去

個萬字好撚勁

Lm車狗絕殺1-0

出埋綠木啦屌你

Vdb 被迫害

福同250 咪一撚樣

都幾驚mount
對親曼都sharp

正常啦 佢哋而家唔抽可以點

蘇式鳩陣

珍

英撚都係咁廢

走喇垃圾軌

般去左右邊 波都冇得掂

無陣勝有陣

VDB係未屌左蘇狗全家 場場都垃圾時間

卡雲尼都要企邊

Vdb換廢特啦屌

留美隊
不安

250勁d突破勁好多先把握力大家都一樣

軌當住烏condom

4231 掛 褔 普巴 bruno

福係仲廢撚過sterling喎

換Vdb同Bruno pogba淫賤彈彈波

可唔可以唔好後場Build up

妹同福小圈子

兄弟爬山陣

fred+龜互傅真係9成醫院波

上次對曼聯嗰球射得好靚
唔明點解車仔成日有呢d後生仔

而家邊個係右翼

一定冇睇岩岩個場 真係一撚樣

換完普巴變左陣
半場都猜唔過

佢d位置感係業餘架
巴西仔都屌打佢

幾粒鍾前大家唔係咁講

幾時出雲迪比呀

夾硬將般奴移去右邊 搞到隱哂形

咪撚on9啦你連250車尾燈都見唔到啦

換完陣仲衰
跑動仲少

AWB進攻嘅廢唔係講笑，職業球員嚟講佢都算唔掂

踢咗好似好耐，但只係73分鐘

好撚柒悶

薛耶治同雲迪碧克嚟到都係做後備
反而阿積士冇咗佢地炒人13球

阿巴入主之後駛咗唔小搞青訓

蘇狗lan咪可以囉

傳腳波都傳唔到

每次佢掂波都知會傳失

妹塞撚住中間b18企邊唔識踢波

蘇狗死負碌唔洗落鑊屌你老母

打五後會好少少

Fred長傳完未

睇一場冇得講啦

玻璃腳

冇左mata+burno
好心就換走埋burno, 一係VDB, 一係木啦
so9

斷腳未

卡7掂過波未除左一開頭果下同越位

fred啲向前傳波真係食得屎

So9 out

廢特廢到，屌

一條友帶死成條右路
sancho黎都唔掂喇

妹同般一齊真係唔得

你4222 一定要有肯走動
換走馬達 應該換vdb

你老母隻腳斷咗

競猜最後一個換人名額：Greenwood或者VDB

冇mata 仲衰左

vdb會唔會出

我就無見過Kante會好似Fred成日放長傳

上場無睇？

Lingard

廢特咪撚長傳啦屌你老尾

90分鐘？

普同馬災會勁啲

85 vdb sub fred/mctom

我估vdb
不過蘇蛇話再嘈唔撚換

屌唔想再見到Fred 傳波

VDB換出嚟啦，74啦，換bruno或者fred啦

好撚悶

福狗2020年有冇踢過一場好波

250係間唔中跳制姐

唔換啦
1分都夠

vdb好慘 次次得十幾分鐘踢

笑死人咩福

兩個追一個都foul
冇撚腦

出綠木未

柒頭福真係好柒

有cavani都唔玩柱躉

vdb 換bruno 啦

究竟so9 買VDB 黎做乜
又唔l 出

蘇狗真係垃圾黎 但又死好運

屌你老母拉舒福特

福真係弱智

般奴靜到

有睇呀, 但係福係場場都咁撚柒

唔知以為佢三杉淳嚟

費特今日究竟失咗幾多球
福狗又企係到舞咗幾多球
屌睇到人都癲

真

福咪撚下下上腳啦

福

佢有落場咩？

So9

扶完人自己瞓低

呢張圖終於重出江湖

踢右翼

Mctom

悶過閪

換完人，仲靜撚左。

迫左去打右翼

正西波
兩隊都係咁lur地

出vdb啦，收fred

見到占都踢接近60分鐘，vdb都唔知有無10分鐘

中場兩件d波底差撚到
防守好咪又係送返粒波比人

基本上可以確定 vdb唔喺so9 個 plan入面

Vdb 換mctom la

Panic buy

mctomgut下gur下

中間得Fred一個綁腳 踢hi咩

次次場上一換位就唔知踢乜柒，蘇狗贏親都要靠十一人不變陣咁

上場打咗場好波成班狂J笑撚死

屌你咩講波佬，McTom 似Carrick

係vds逼我地buy

買完用都唔用下

玩鬼到咩 兩隻閘都係唔撚識上果d黎

真係 都唔知睇緊乜
係咁送返個波比人攻

過左好多次
burno一定要加mata
換人啦so9

so9係咪要bruno踢右邊？

蘇個plan應該得福

2個戰術大師鬥法
邊個-6入到波就贏

歐戰唔同英超嘅

都係有鳩嘅

蘇狗咁樣只會害撚死福仔
依家根本係拔苗助長 自己又唔撚識教
場場正選踢足 乜嘢競爭都冇

講真係pep教一定唔會咁
250都教到正常翻 福狗一定唔差得好多囉

上場係打得好
J有咩問題

有Telles就正

佢撚識教仔

不得不說 下半場真係悶啲

shaw 傳d 波是無用的

成日都唔明般前面有個對手 但大力踢個波反彈番去自己場個意圖係想點

要bruno踢翼又係邊個天才嘅主意

卡雲尼出咗嚟但又冇落底冇燒味

shaw d傳中真係==

連續打翻四五場穩定嘅好波先J啦

Cavani淨係入嚟嗰一腳之後就冇撚再見過

般指住shaw唔撚識走

阿龜好似場場去到尾段都會發癲自己9帶個波

邊個奶得舒服就有得正選

梳爾唔走

蘇b=放任型老豆

妹訓醒未

其實換vdb好過換普巴

普巴廢到咁

漸凍打翼幾好

都上唔到去，上到一係失一係射

普巴。。。

係成場都咁悶

般指曬梳都唔走企定定

串到企定定

我睇緊乜

妹射?

普

2隻防中啲波底衰到，完全做唔到轉守為攻

換走mata即刻收左bruno皮

shaw lan得啦

扮用波

冇力

企定定

跑得埋佢其他人都包到

梳
指埋都唔跑

佢企中間果唔係走位，用馬達好過

似費查下話？

木

有telles應該好好多

白Lin好撚勁

ziyech都出了 vdb幾時出得見下舊朋友

vdb過黎坐

掂多左一下了

VDB今場1分鐘都冇

妺去蝗啦屌

唔走都岩，都要兩個守後

邊忽似

白lin打右翼?

白lin rw la diu

出綠木都唔出vdb

屌你老母shaw

Shaw 傳中又唔係好 ， 好心就走下位啦

再lan無人踢㗎啦

左面空撚晒都唔撚識走落去
原地企係度把撚咩屌你老母

般叫梳走位
梳唔郁

白lin衝上黎做one two

佢同美斯一樣行行企企

VDB

龜同冰上哂去 佢再overlap後面無人

shaw唔肯落底

好撚慘

心諗：頂你班仆街唔撚順

shaw可能怕失位姐

廢老中春袋

綠木換邊個

左閘唔落底企喺中間係咩玩法

Cavani 真係多郁，心態好

vdb個樣

睇個款蘇9仲未肯面對現實vdb有用過普巴

Donny仔

Now做咩係咁幫曼打丁

卡爺又係掂得一腳波

屌你
vdb 又鳩坐
dllm so9

仲出唔夠前鋒而家要穩住中場，加組織，搵綠木出黎做乜

Vdb個樣慘到

波都唔識教啦屌

出卡雲尼但無翼支援
擺多個普巴出黎塞住中間
趕bruno踢邊

雲比沙卡真係救命

Donny

唔撚識long ball就咪撚鳩傳啦屌

VDB 又唔出

唉又唔出vdb

awb跌乜鳩

VDB慘到

vdb換fred好過出木啦

Vdb又冇得落場

蘇9 全攻

麥湯球斬波十足十我打fifa pro club d AI鳩斬出界一樣

屌 VDB係唔係屌左so狗個女

點解曼啲人咁鐘意望住個地下踢波

兩個中場都唔識傳波
啲長傳差到

廢能到對面又係唔知做乜9咁

so9今場咁撚勇

Vdb 好慘

癲
b18落去守
我妹 解放了!!!!!!

mctom

有廢沾已嘥左一個換人名額
屌你老母蘇狗

話說p仔依家點

嚇

又縱容呀妹

沙蛇會唔會後悔放vdb嚟

Bruno防中 普攻中

vdb

burno打防中

Sob呢排講過今季好多比賽 vdb會有機會表現自己 暗示依排唔會有正選

有變陣啦，你哋睇到啦

沙爺有無後悔賣vdb

咪又係咁撚樣

出卡雲尼 無供應就預左隱形
佢唔似伊巴 可以組織咪

一陣有後備 第一次入隊

木換湯呢下有啲博喎怕fred一個頂唔住

屌 VDB個樣

都癲
牙妹完全唔洗守波，心諗: 真係爽死，叫般守啦

so9戰術大C

Bruno cm?
痴撚線

準備要輸了

So蛇起身了

死都唔出donny

Bruno今場打攻中 右翼 防中都打埋

佢國家隊都係打CM

有撚用

比軌絕殺就好笑

so9亂9咁換人

好彩軌都好撚廢

so 9 dllm

防中位重新激活burno

fred子單防中

準備輸角球

100%

應該搵般派波

vdb好差咩

真係鬥廢

見到咁多人幫vdb叫春，諗起以前又係日日屌摩唔用廢p

MBE，85分鐘變身了

唔換又話唔換 換左又話亂9咁換人

呢個陣我打機都未試過咁玩

福狗依家真係唔知似乜
又冇突破
又冇視野
又唔搶頭

淨係識派飯

普巴睇波做指揮官

咁兩個又唔係同一個級數

你老母普巴喺到行行企企做乜鳩

P6行行企企咁想點

冇左個防中即刻比人禁屌

福狗cls

又失分

攻中係有資格做呢樣野

屌 福 on9

又角球 睇見都驚

福狗嗰種智障

鳩推福

有無人入紙反福

福狗真係廢架
屌
So9真係炒啦

福呢球冇腦

Shaw又失位
仆街死啦垃圾

福狗柒夠未。。

行行企企食飯兩味

arshavin 打正前
bruno 打防中
vdb 打後備

平安鐘準備爆

福個腦係咪生左係屎忽

屌你老母福 躝啦

中間爆出去係咪on9

輸喇屌

福又冇腦

準備俾人絕殺

DDG就嚟痴線了

眼神制敵

廢褔真係腦殘

有波齋扭搵位自己射
唔會傳或者助攻

好似話都得
試下啦

free vdb

攞p 同vdb 比

原來依兩隊上季排第3第4

逼害

上場角球旗撚左對面三分鐘，靜啦

拿拿聲比個12碼來

軌上力了

fred隻閪腳

啱啱佢嗰下嬲到

笑死

輸波福一定係頭號戰犯

褔個種瘋食

福狗唔走位

普巴出嚟好撚勁喎

廢特個種廢

般狗禁區頂倒掛

bruno倒掛係咪下半場第二個有威脅攻門

普巴真係好野，企係禁區邊睇波

禁區頂倒掛 hi大左

一分收貨啦

力架係冇撚腦

呢場兩邊鬥廢睇下邊隊偷到雞

一對中場 鳩推碌柒
垃撚圾

Bruno

DDG今場惡到

burno差D踢撚死shaw

妹d迎波做好d得唔撚得
行前多兩步拎波洗死咩

比到卡雲尼都算係咁

greenwood

屌你老母 真係一撚早出綠木好過廢占

咪郁左

球王福嗰種廢真係

好少見咁有火

Ball playing 冰

Ddg好型

一早要出綠木啦
出佢之前下半場無側擊咁濟

Mola mola

我想問兩隻閘有咩用 一係企定定 一係落底回後

支持
佢有料惡得起

白lin今日上哂電

梳爾推完上嚟又唔follow up
咁點解唔早啲比隊友

今場白lin用波型

福 占 妹 Fred Shaw
今場邊個最柒

telles因咩原因後備都無？

白Lin型到

唔係silva
卡雲尼應該入

帶刀後衛 連迪漏夫

幾鐘意卡雲尼呢類球員

點計都係占

讚完即刻出事

無人知

卡雲尼睇得出肯走位 應該唔會好差

上面係咁讚白lin用波即刻出事

白lin今日帶刀待衙

白lin打翼啦

但最慘果下Bruno喺隔離拎住波搵唔到人傳又無人走位呢

不如白lin踢防中算啦

卡雲尼前鋒基本功仲有係度
但供應真係少

兩個好熟對方

肯走位既so9唔會用

有妹控球多咗

廢特hold乜撚 屌

卡雲尼同般 狂迫
其實人好似係咁E咁

求gif 有排binC

屌你老母
上半場bruno mata孖核都叫有啲野睇
50min換走mata之後
乜撚進攻都無晒

企定嘅攻防戰

嘩 屌

痴線咁都救到

咁都救倒

福差d又靈光一閃

嘩

文迪咁勁既喂。。。。

嘩救得咁靚

福難得一腳好波

黑鳩龍神救屌

普巴到底落場有咩作用

中場得般同馬達識俾波
換走左馬達 般打cm
邊個可以出波俾佢

個慢鏡施華見綠木一出波就已經出腳封卡7，經驗老到

我吊.....

kepa玩完了

MBE

以為福狗又黎料

短手應該入咗

依句係每一個新球員加盟曼聯第一場會見既句子
改一改個名就得

又盲反？勁喎

個mendy勁撚到
Kepa射起碼有一球

欣賞球賽

又失分on99

對面文迪勁wo

so9

出卡雲尼 但又換走mata

好撚勁喎

睇緊livescore？

企定唔走嘅攻防戰

mendy唔用波好撚勁

So9 lannnnn

會唔會絕殺

屌你咩普巴

No

又盲撐？廢喎

比人絕殺

1001 殺車